死人恐怖末世病毒 真相 - 支那軍醫自白 3種絕命病毒人工合成

真正含球鏟
江澤民個仔 真係威
全國都是假的 只有殺人病毒是真的

好奇一問
之前啲人話冇開肺炎係透過令到你自己嘅免疫系統打爆自己有咩細胞風暴所以你發高燒

咁如果佢係有愛滋病嘅特徵破壞免疫系統點解仲會有細胞風暴嘅？

呢點就係恐怖既地方
飛沫傳播緊既係類愛滋病
仲唔係世界末日？